<長文慎入>嚟緊訂畢業袍嘅大家一定要小心呢間shop!!

無諗過連登開第一個post竟然係同大家分享啲咁唔愉快嘅體驗 sorry篇分享有啲長 唔得閒睇嘅請小心Goxx Rexxxxxxxx 以下簡稱GR

話說呢排畢業季 五月初朋友A問起不如大家一齊夾份喺Goxx Rexxxxxxon訂畢業袍 因為見優惠多啲咁就一齊訂

Total係8個人訂 我frd嗰邊有5個人 我呢邊訂自己 家姐同一個朋友嘅 7件都係學士袍 家姐嗰件係訂碩士袍 而落單就係由朋友A直接同間shop直接聯繫

以下係我同朋友A對話 佢係5月4號叫大家入數 留意番嗰陣要入碩士袍嘅價錢係540

但係同朋友A訂之前其實我有問一問間shop大概訂5套嘅價錢 時間係4月28號 嗰陣GR話學士加碩士袍一齊訂會有優惠 碩士袍價錢係500 而到貨時間係2-3星期

之後我cap番圖比朋友A問番呢件事 A話我知GR話加咗價 其實只係幾日間嘅事就突然加價我都覺得無言 不過諗住反正都要訂就大家一齊訂埋 咁GR之後都有同番朋友A講話碩士袍要一個月先拎得 即係6月7號前點都會收到 因為家姐其實都好想趁6月尾去畢業旅行嗰陣帶袍影 諗住6月頭收到都仲有時間走盞

之後都以為好順利 因為大概2個幾星期就收到朋友A通知話學士袍已經到貨 咁我地都拎咗所有學士袍

但點知到今個月7號 同家姐傾起先醒起件碩士袍未拎 咁我唔想煩到A就直接拎咗GR電話問

其實GR一直係拖字訣 而且態度被動同唔老實 如果唔係一直追問我諗多數筆錢係追唔番 而錢都算事小 作為一間咁大嘅shop竟然零誠信 唔問得緊啲都唔知原來件碩士袍係一直都唔存在 甚至連道歉都無就咁退錢就算

依家已經要到飛嘅時間家姐根本嚟唔切搵第二間訂 所以今次分享真係好想話比大家知搵類似shop之前記得小心啲 問清楚曬先好落訂 同埋發覺有咩唔妥記得問緊啲間shop退錢方案

呢間好耐之前已經勁多劣評